頭先見到條毒撚拖住個mk妹

邊位手足好出黎認左佢
點解我咁靚仔咁優秀唔拖
要拖條死毒撚?

吹咩

連毒撚都有女
咁你真係要照清楚塊鏡啦

8000幾蚊架仲話我

咁水魚咁on9既你

你都可以拖個毒撚

我從來無放棄過人生

3萬蚊

ptgf